煮唔煮個麵食好 好肚餓

食

要洗碗

食
啱啱食完

咪撚食 食左你就仆街含家產

睇唔到

加隻蛋

fk uuuuuuuu

我自己搵完圖都有d後悔

啊

我都諗緊 應該會煮

緊係煮

成pat屎咁都叫麵？

巴打食開屎？

沖杯麵啦, 連碗都唔洗洗,

我依家就沖緊

煮啦

定食杯麵 如果無要煮既話就順便煮多d餸呀

食完 又要頂住個肚瞓

無食到呀 一陣去食拉麵